連登仔愈反，電子雞愈串愈強大～～

對金仔隻字不提
跟本係同行迫害Ruby仔

仲多左狗公想幫襯佢哋
狗公：兒登住部都係仇女毒撚
咩金仔我睇唔到我唔知

前ptgf Mika

狗公自貶身價，壯大弱智女權

咪再搞D女啦

真
我不知幾撐班電子雞
資本主義就係要揸盡低下階層架啦
比得錢果班反正都係智障
唔拎佢地啲錢 拎邊個？

最慘"女神"回都冇回佢地

啲狗公做乜
係咪以為有機會屌到

我撐條女架 弱肉強食 笑貧不笑娼 屌狗不屌人

你又岩 我係電子雞都唔理咁多啦
個個月有班傻仔比錢我洗

衰妹俾叔叔驗下 唔洗講咁多

利 做公證行

賊喊捉賊

幾錢1Q

電子雞死全家

"We’re living in the era of manufactured celebrity, where people can create inauthentic online personas and rise to fame without any talent or morals"----- Karam Gill